呢個係新木優子定係EXID正花？

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

應該係後者

擺幾粒豆係到做乜九...

松村沙友理

新木優子靚好多喎ching

新木-.-

點會係新木